［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #169

BANG屌你老母

WOW BANG世界第一

kaisa bang bang bang kaisa bang bang bang

bang wtf

死亡之舞 1v4都可以唔死

癡撚線bang

好撚型呀bangggggggggggggg

痴撚線呢下

Bang

cls bang 1v3

仲諗住bang 衝入去送

仆街開錯台咪撚推

轉個鏡頭KKOMA已經出現左

Who is MVP

Bang定thal mvp

今日會係FAKER定小丑喊

咪撚再pick剛普啦好嘛

korma勁快手入黎

mvp比bana定泰仔好

準備笑架啦..

thal 啦 bang 後期咁樣都要 thal 先帶出優勢

Kkoma仲講緊